（含劇透）我發現左復仇者4 一個大bug位！！

開頭蟻俠定Hulk話時空穿梭時
有人請講明果啲紅色粒子只足夠所有人來回一次
咁點解4年前藍妹可以先來到現世又再穿梭時空
接佢老闆成架飛船過黎現代？？

重睇啦

你不如直頭唔好撚睇啦

突破盲點

我睇漏左？ 真心求教

仲有Iron man 果個gps 裝置先可以確保穿梭時空時
唔會去錯其他時空
咁班壞人冇呢件裝置，佢地點樣確保黎現代？

藍妹個gps咪比藍妹搶左囉

係！
但只夠藍妹一個人夠用

但佢帶左成村人黎
一張飛帶咁多人入場？？

依個隔離戲透討論po 講咗好耐啦
其實marvel 點補都得 可以話thanos 有複製粒子嘅技術 要補一定補到

痴撚線
點解睇戲可以睇到啲劇情錯哂

等等慢慢追果邊劇透post 先

自己睇唔明/睇漏就話bug